VR 打喪屍

有無Ching去過VR 體驗館 打喪屍呢？

我想約朋友一齊去 想問下意見？

咩收費 好唔好玩呢？

自己個廳夠大就自己買兩個vr機啦，同女喺出面玩都唔方便啦

睇你玩邊隻
但通常都係企喺度唔會預你周圍走
我玩嗰隻就好似守城咁啲喪屍幾個方向行過嚟
之後你咪四條友企喺度係咁射啲喪屍

體驗館應該唔使錢掛

個廳留比老豆賭馬呀

老豆錫你佢自己會識做啦

唔方便呀

幾舊水都仲比得起

係想知邊間好玩啲 唔好企定定咁on居居

老豆賭馬 火燭都唔敢叫佢走

有咩分別架

邊間就唔知了 但vr基本上都企喺度 好整嘛
你要行嗰啲係有部機你要着對特製既鞋綁住條腰咁
嗰啲就唔係幾個人玩到

我嗰間好似係會展定點玩既 PR都係體驗下姐幾分鐘唔會悶

同埋我玩過第二隻就係好似八個人分兩組喺度打
間中會有啲喪屍彈出嚟要你解決 但係個移動方式都係你寫個標誌然後瞬間轉移咁 總之一定唔會俾你跑跑跳跳

反而想知你想要D咩VR體驗
因為機能所限，大部份game都只會有限度既移動

新場就可以去玩下既

開左一段時間個d 光槍比人掉/拍到神哂
唔好玩既

我都睇緊八人兩組呢種

我見～$400/hr ，好唔好玩呢

oculus quest 2

我自己未玩過任何VR
旨在同朋友一齊癲下咋

當佢林奠咁打爆佢老母個臭閪

什麼東東

邊間可以唔駛去呢

D2 220/3張卷
一隻game 15-20分鐘